https://www.vietjetair.com/Sites/Web/vi-VN/NewsDetail/huong-dan-dat-cho/%20323/huong-dan-dat-cho-truc-tuyen-qua-website
Hướng dẫn đặt chỗ trực tuyến qua Website

HƯỚNG DẪN ĐẶT CHỖ TRỰC TUYẾN QUA WEBSITE Vietjetair.com


Bước 1: Truy cập vietjetair.com.
Bạn chọn điểm đi và đến, chuyến khứ hồi hoặc một chiều, thời gian (ngày đi, ngày về) và số lượng hành khách, trẻ em đi cùng.


Bước 2: Lựa chọn chuyến bay và giờ bay thích hợp tùy theo điều kiện sử dụng vé , chọn ô  và chọn 


Bước 3: Nhập thông tin đầy đủ, các thông tin có dấu * là trường thông tin bắt buộc và nhấn 



Vietjet huong dan dat cho

Bước 4: Chọn chỗ ngồi:

Line ghế đỏ-là hàng ghế phía trên/ lối thoát hiểm

Line ghế xanh-là hàng ghế bình thường

sau khi chọn ghế-nhấn: 

Hủy chọn ghế sau khi đã chọn: 
Không lựa chọn ghế ngồi: 

Vietjet huong dan dat cho

Chọn chuyến bay lượt đi và lượt về, sau đó chọn ghế ngồi theo nhu cầu


Mua hành lý ký gửi: chọn gói hành lý theo nhu cầu của bạn

Vietjet huong dan dat cho

Mua suất ăn: chọn suất ăn tương ứng - (xem tham khảo)


Vietjet huong dan dat cho

Mua dịch vụ làm thủ tục nhanh: chọn “Thêm dịch vụ” hoặc “Không, cảm ơn” - (xem tham khảo)


Vietjet huong dan dat cho

Mua dịch vụ xe buýt sân bay: chọn “Vâng, thêm dịch vụ vào hành trình của tôi” hoặc “Không, cảm ơn” - (xem tham khảo)


Vietjet huong dan dat cho

**Lưu ý: Dịch vụ Xe buýt sân bay chỉ có ở đường bay đi và đến Hà Nội.

Mua bảo hiểm du lịch Vietjet TravelCare: chọn “Vâng, vui lòng thêm bảo hiểm du lịch …” hoặc “Không, cảm ơn” - (xem tham khảo)


Vietjet huong dan dat cho

**Lưu ý: Bảo Hiểm du lịch chỉ dành cho hành trình bắt đầu từ các điểm khởi hành từ lãnh thổ Việt Nam

**Lưu ý: Đối với khách mua hạng vé Skyboss , tiêu chuẩn dịch vụ đi kèm vé sẽ bao gồm như sau : Link tham khảo


Vietjet huong dan dat cho

Sau khi chọn hết các dịch vụ cần thiết, nhấn ô 

Bước 5: Xác nhận-Kiểm tra lại vé (bao gồm giá +thuế phí) và lựa chọn hìnhthức thanh toán: Bạn chọn thanh toán trực tuyến bằng Visa Card, Master Card, thẻ nội địa (thẻ ATM) có đăng ký thanh toán trực tuyến , VNPAY QR, hoặc thanh toán sau tại phòng vé và các điểm thu hộ của Vietjet.


chọn  và nhấn 


Trên mặt vé trên , các thuế phí được diễn giải trong mục MÔ TẢ như sau:

+/ Y-Skyboss: Giá vé (Hạng Skyboss), Giá vé hiển thị là giá vé khách chọn từ đầu.

+/Airport Security: Phí an ninh soi chiếu (mức phí áp dụng cho người lớn)

+/Airport Security CHD: Phí an ninh soi chiếu (mức phí áp dụng cho trẻ em)

+/Airport Tax Domestic: Phí sân bay nội địa (mức phí áp dụng cho người lớn)

+/Airport Tax Child Dom: Phí sân bay nội địa (mức phí áp dụng cho trẻ em)

+/Admin Fee Domestic: Phí Dịch vụ hệ thống (áp dụng cho nội địa)

+/Bảo hiểm du lịch Vietjet TravelCare

+/Các D/vụ bổ sung bao gồm: Suất ăn/hành lý, làm thủ tục nhanh, xe buýt sân bay, ...

Link tham khảo (Phí và Lệ phí): xem tham khảo

Khi chọn hình thức PAY LATER (thanh toán sau), màn hình hiển thị như sau:
 

Vietjet huong dan dat cho

Khi chọn hình thức thanh toán VISA/AEMRICAN EXPRESS/JCB/MASTERCARD, màn hình hiển thị như sau:

Bạn điền các thông tin liên quan chủ thẻ để tiến hành thanh toán mã đặt chỗ.

Vietjet huong dan dat cho

Sau khi chọn hết các dịch vụ cần thiết, nhấn ô 

Vietjet huong dan dat cho

Bước 6: Xác nhận thông tin đặt chỗ

Vietjet huong dan dat choVietjet huong dan dat choVietjet huong dan dat cho

Bạn vui lòng kiểm tra lại hành trình lượt đi và lượt về, chọn “In” để in vé hoặc “Kết thúc” để hoàn tất đặt giữ chỗ.

Vietjet huong dan dat cho

** BẠN VUI LÒNG KIỂM TRA HỘP THƯ ĐIỆN TỬ ,KIỂM TRA HÀNH TRÌNH VỪA ĐẶT NHÉ


Vietjet huong dan dat choVietjet huong dan dat cho

Hệ thống sẽ gửi Hành trình qua email khách hàng (email mà khách đã đăng ký khi thực hiện đặt chỗ) trong vòng 5 phút kể từ khi khách hoàn tất đặt vé trên website, nếu khách không nhận được vé qua email thì khách chủ động liên hệ với Tổng đài 19001886.

Tổng đài sẽ hỗ trợ khách kiểm tra thông tin đặt chỗ

Vé đã xác nhận hành trình ko được hoàn, không được hủy

Lưu ý:

Mọi thắc mắc, khiếu nại vui lòng liên hệ Tổng đài 19001886 hoặc gửi về email 19001886@vietjetair.com
